係咪有大鑊野？

啱啱見到消防流動指揮車同埋BA車係荃灣響晒燈